［突發］熊熊同白菜出小分隊出道！！！！！！！

又要seulgi湊住老女人 seulgi你辛苦了 一個人抬起二個人

人係抬唔起自己的

比喻都唔識就唔好獻醜啦

跟年齡？

name?

Old velvet

"Seulgi and Irene recently confirmed their unit debut and began full-fledged preparations. Although the exact schedule is yet to be confirmed, they are reportedly working hard on the final preparations for the album."

暫未見有名

RV黑

米屈 我係啤粒

又話SM出新女團?

今次真係你錯🤫

Young & old

你=二五

希望隻舞唔好太性感

咁有咩好睇

是 🤣🤣🤣🤙🏼

熊菜企係到呼吸都好睇

想睇佢地閉氣

你真係仆街仔嚟

5個人都要拆sub unit

SISTAR當年2個都拆啦

下-.-點解要拆